多謝你既已讀不回 我可以放手啦👋🏼

完了吧 如冇意外

不讀不回 block埋 單剔

但我回左
你冇回我

不回不讀

單剔埋真係好l殘忍

佢已讀我都唔識

已讀多幾鋪 就會試收皮㗎啦

放心啦 過幾日又會應返你

已讀左好耐 佢可能一日先覆一兩次

同上 feel到被冷淡hea覆 好9sad

甘冇心 我寧願唔好再傾落去

good

又睇下你會唔會已讀返佢

我明

夠鐘了

I know that feel 十幾個鐘覆一次

你真係做得出先好喎，唔好到時有好似狗咁覆返佢

做到喎 今日已讀左

叻仔 男人灑脫啲先型

一樣感受

幾個鐘覆一次 hea覆 講講下可以突然藍剔